{
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0-rc1/contexts/generic",
    "@id": "tbi_5c_l",
    "@type": "reproschema:Field",
    "prefLabel": "tbi_5c_l",
    "altLabel": "brain_injury_5c_l tbi_5c_p_l",
    "schemaVersion": "1.0.0-rc1",
    "version": "0.0.1",
    "question": "Was he/she dazed or did he/she have a gap in his/her memory from the injury? \u00bfSe sinti\u00f3 \u00e9l/ella aturdido, o tuvo lapsos de memoria  por causa de la lesi\u00f3n?",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "responseOptions": {
        "minValue": 1,
        "maxValue": 0,
        "choices": [
            {
                "name": "Yes Si",
                "value": 1
            },
            {
                "name": "No No",
                "value": 0
            }
        ],
        "valueType": "xsd:integer"
    },
    "additionalNotesObj": [
        {
            "source": "ABCD_NDA",
            "column": "notes",
            "value": "1 = Yes Si; 0 = No No"
        }
    ]
}